炎炎啲劇情低齡到。。。

睇到主角打個咩第5隊隊隊長真係睇唔到落去

上一秒先話要殺主角全家（全隊先啱），要燒到你骨灰都冇得剩

下一秒就同你握握手做個好朋友，後宮+1，聽主角講句野就含晒春咁

屌你老母完全侮辱我智商

又中連登仔伏當初鬼滅啱啱紅嗰陣，又係俾連登仔水咗去睇鬼滅漫畫，結果完全垃圾嚟

睇咒術迴戰 唔好講咁多

少悶，睇到同東京校？比賽

yes 集打咁濟都少悶 依家停播三星期就真係悶

集集打

睇火影得啦，一撚樣嘅

集集打唔代表唔悶wo，佢啲打鬥又唔係畫得好睇

仲有啲劇情設定好有既視感，硬係覺得係唔知邊度剪剪貼貼咁樣

第七班

劇情設定唔講，打鬥動畫好精彩喎，漫畫冇睇唔知

收聲啦 好地地又要吹奏

我睇漫畫

個乜野呀失先戇鳩
成套野得一個老梗，原本諗住話呢套野同妖尾一樣垃圾
點知廢過妖尾。我英先係抄妖尾

同意樓主

第一季睇到一半棄咗，仲要無必要地有個女角設定到係容易被抽水 又唔係好笑，唔知做乜撚

我都覺，完全意義不明

打鬥番梗係睇動畫啦 要睇劇情點會睇漫畫 唔係話劇情唔緊要 最爽一定係睇動畫

我記得係我講過

要睇劇情點會睇動畫

屌 老師又係蒙眼佬 四條友都勁似

作者話似死神多啲喎